川普砲轟美軍高層 ︰只想發動戰爭讓軍火商開心

美國總統川普與五角大廈關係緊張之際，他又對美軍批評，指美軍高層只想繼續發動戰爭，以便能讓軍火商開心。
.......

他表示，「我並不是說軍人們都愛我。士兵們愛我，但五角大樓高層可能不愛我，因為他們只想打仗，什麼也不想做，所以全部製造炸彈、飛機以及其他一切的出色公司，都能保持開心。」

CNN 報導，這是川普對自己任命的軍方領導層發起前所未有的攻擊，川普與五角大廈領導層之間的關係變得愈來愈緊張。

CNN

挑撥軍方與侵關係

侵拎和平獎啦

幾時輪到呢啲假新聞煽風點火?
CHINK NEWS NETWORK

軍火商撐共和黨

弱智仔 睇多D美國政治先講野啦
民主黨果班老不死咪又係War hawk
撐軍火果班共和黨Never trumpers黎架 endorse左biden啦

撐軍火果班共和黨Never trumpers黎架

咁咪即係撐共和黨囉,屌你老尾
我邊撚句錯呀？你尋日帶左綠帽呀，咁撚操？

RTX LMT 今晚係咪有平貨執

唔係唔打嘛

又老屈?

依家共和黨都無人投班Never trumpers過哂檔去民主黨啦
死弱智仔 睇下2020 rnc咩人上去講野啦 有無呢班人呀 on99

屌你真係智障到仆街 又唔識美國政治又要亂咁鳩up

我地都想

軍人唔打仗做後勤種田好唔好

我係某大型軍火商小股東

美軍今時今日嘅美軍玩法係用無人偵測機射忍者導彈解決最大粒嘅，仲邊駛出兵打仗

原來係咁。原來Trump唔想出兵滅共，反而Biden先有軍火商撐，連登仔尷尬了

same

我是子彈...

民主黨近代 打過咩杖?

尷尬了，支那仔先會咁撚柒咁形容歷代不論民主共和兩黨總統，都係打endless war 嚟滿足軍工複合體，侵而家不費一兵一卒已經撚到支那戇鳩

岩呀 撚到就黎贏啦

又CNN

不如你答下我美國幾時冇打過仗

唔出兵，支那會自動解體？真係好撚神奇

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區

民主黨 奧巴馬叫停伊拉克戰爭我就知

即係而家係Trump拖住唔會軍方行動

Lockheed Martin ??

Yes

即係會打

美軍係想打先好啊

兒登仔 成日以為支共=蘇聯

覺得當年冷戰唔出兵就搞到成個蘇聯冧咗
就以為可以照板煮碗

咪撚戇鳩啦

Uncle Sam都話咗支共=/=蘇聯
唔可以用同樣方法

個陣USSR高幾班啦

所以我唔係好明點解牆內人同埋部分兒登仔
會覺得支共係蘇聯2.0
覺得支共能夠同uncle Sam係軍事上一較高下

試諗下, 當契哥而家仲食緊當年蘇聯老本, 都仲可以賣武器, 仲要畀支共當係寶

所以其實究竟有乜嘢本錢可以同uncle sam鬥

小學生真係小學生

Mark Esper 軍火說客黎架

咁奇怪
侵一直支持更新同埋外銷美軍裝備㗎喎 點會突然間咁大改變

支共經濟強過蘇共十倍
當年有冇鬼佬奶蘇共先？

其實 浸浸係不滿 點解軍方派左咁多次無人機
都未仲未畀支那擊落 !

唔滿意軍方做戲太認真 ! 應該派架再舊啲既, 畀啲機會支那嘛

今次真係覺得分分鐘fake news

所以我咪話 支共=/=蘇聯

支共知道自己正面唔可以同uncle sam鬥
所以揚長避短
玩自己最耍家嘅滲透同埋統一戰線

所以侵爺同天蓬元帥話要脫勾
如果唔係當個game都未開始玩
就畀內部自己人玩死

大豆侵

CNN.....

China National News

所以Trump 真係要出兵唔會係因為軍工

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

孫子兵法 係慎戰 如果可以用政治和經濟方法解決 就係盡量避免戰爭 集中兵力對付最強大的敵人

炮轟美軍高層只想發動戰爭？

啫係美軍高層多數認同開中國波

屌，唔只軍火商呀，我都會好開心
你哋打啦，好悶呀.jpg

美軍高層：被中国入侵奴和侵役比戰爭好

美軍高層：被中国入侵奴和侵役比戰爭好？！

早兩日侵侵開聲話打仗死嗰啲美國軍人係sucker同loser
而家美國傳媒針著呢點玩侵侵

其實係同中共講

我就黎落閘放狗

一日導彈唔過台海中線，一日都唔會打

我覺得……係就快出兵，所以侵至咁講。
就係因為會有軍事行動對付支國，至出定口術話唔贊成出兵。

美軍啲裝備先進得濟 sor

但侵好似一直反戰

所以點解咁迷列根，因為唔使打仗就收蘇聯皮

列根點會冇打過
利比亞 格瑞納達表示

WASHINGTON (AP) — President Donald Trump said Monday that top Defense Department leaders want to keep waging wars in order to keep defense contractors “happy.”

Trump continues to fight allegations that he made offensive comments about fallen U.S. service-members, including calling World War I dead at an American military cemetery in France “losers” and “suckers” in 2018. The Atlantic first reported on the anonymously sourced allegations.

At a White House news conference Monday, Trump repeated his claim that the story was a “hoax” and said: “I’m not saying the military’s in love with me. The soldiers are.”

However, he added, “The top people in the Pentagon probably aren’t because they want to do nothing but fight wars so all of those wonderful companies that make the bombs and make the planes and make everything else stay happy.”

Trump's relationship with military brass has been strained since he threatened this summer to use the Insurrection Act to provide troops for law enforcement during the protests after George Floyd’s death. Gen. Mark Milley, chairman of the Joint Chiefs of Staff, has also expressed regret for walking with Trump through Lafayette Square in what turned out to be a photo op during the protests.

Defense Secretary Mark Esper, whom Trump appointed, was defense contractor Raytheon Co.’s chief Washington lobbyist before he became Army secretary in 2017.

Copyright 2020 The Associated Press. All rights reserved. This material may not be published, broadcast, rewritten or redistributed.

每年成八千億軍費仲唔夠塞住班友把口

美國總統川普與五角大廈關係緊張之際，他又對美軍批評，
....
美國媒體《大西洋》（The Atlantic）3日發佈一篇報導
.....
《美聯社》報導，川普7日在
.....
文盲: 又係CNN

為慳錢cut德國 阿富汗駐軍
軍火商都要年年有growth㗎

cnn

XiNN

鬧完情報局d 人而家鬧美軍到底有邊個部門佢係認同

佢真係cls 鳩up 得就up

佢之前同Mattis 開火都令好多軍佬好愕然 Mattis 係軍佬界好似係英雄級

軍費預算加左咁多 侵都有功勞喎
而且當年本來成日傳美軍因為oba對isis太過消極而不滿
反而係侵上台後就打到班友入狗窿